[認真問］如何做善事？

之前睇post話捐錢比大型機構九成用左落administrative fee
新聞又大爆慈善機構醜聞

到底點先可以正確地捐錢做善事？

做義工

捐俾我

捐左好多精比你老母
自己問佢攞

我都捐左幾億 (精兵） 俾你家姐